就笑我痴情兵冠軍

嘲笑著 我也繼續等

我好想你Penny

請告訴她 我不愛她

你班死兵仔無得救